邊部Tab做到睇Netflix 有中英字幕？

S7?apple?

關事架咩

好似電腦先得

中英字幕睇嚟做嘜鳩？
要學英文 全英 或 唔睇啦
除咗小學程度
唔係我諗唔到點解要英中字幕